大阪踩單車去大阪城

大概一個鐘

12:44 通天閣

行路1個鐘單車除2夠啦CHING

數學家

唔知到邊
1:22
好似仲有25分鐘

1:29

1:35 到著！

預多少少時間好似好d

日本D路好好踩
BTW你架車係租定咩

有生之年想買返架電動單車

係d斜路有少少辛苦，其他都ok
但電動單車係香港好似唔合法喎

樓主住動物園前咁堅。

點解咁講

方便.....

近飛田新地？

明明得一個字 你要踩一個鐘 ? 渣架